{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159703?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시즌관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基本価格は基準人数を対象とし、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、お支払いは当日現地にて行われます。 もし追加で人をリクエストする場合は、ペンション管理者と事前に相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は不可能であり、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)が提供される場合、追加料金が発生する場合があります。 ただし、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間的な違いによって時々誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。 運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室のご利用案内はIPTV/Wi-Fi、キッチン施設、禁煙客室、バーベキュー場、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基本価格は何人まで対象ですか？",
            "answer": "基本価格は基準人数を対象としています。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数をリクエストする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数をリクエストする場合は、事前にペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用によっては、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約したイベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約したイベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室のご利用案内はIPTV/Wi-Fi、キッチン施設、禁煙客室、バーベキュー場、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 387
    }
}